在香港既丹麥人與各位香港人，風雨同路，一齊加油

幸得一眾 在丹麥既香港巴打絲打的幫忙及努力下，在丹麥首份Weekendavisen (係政治立場上中立既一份報紙, 讀者來源通常都係成功人士, 搵得錢多既人) 同時間有三篇關於香港的報道，上線喇!

1) Vær som vand (be like water)

2) Call from Hong Kong to Denmark (It is a podcast interview made in the studio)

3) Great Power criticism. Denmark's criticism of China is a low-key affair. Now the prime minister is urged to take the leaf out of her mouth and stand on the side of democracy.
(interview with 4 Hongkongers in Denmark) - Google translated version below:

----------------------------------------------------
在丹麥既香港人 亦都成功sent左幅信俾Prime Minister及一眾politicians (Medlem af Folketinget) , 而家暫待Ministry of Foreign Affairs及其他議員既回覆。

回覆:
--------------------------------------------------------
在丹麥既香港人 亦於昨天 (16th August) Kongens Nytorv 集會。

先報告返, 還好, 沒有暴力事件發生, 亦都無好似之前咁被人打/粗暴地指住黎鬧,
有正面開心野既，我地其實真係可以做到一些事情呢:
By 其中一位絲打: "Oh and also there were a mainland couple too.
At first the guy asked me if we are protesting.. and I said yes. However, since he was speaking Mandarin and had this serious look so I thought oops...maybe a troublemaker.
But then he said 你們了不起very softly 。At first I thought he was being sarcastic. He asked me do you have family in China? I said no , but I have in HK. He asked are you not afraid for them and for yourself? I said no.
Then he said he is. He seemed to have so much he wanted to say. He said he also wants to protest too but he is afraid. Then his wife also said the same. I can see her eyes were getting red and were about to tear up. Before they left they said you guys are very brave.."

但我地亦都承受左好多壓力。
途中亦有唔少來自國內既人跟我們理論。有啲就遠距離笑我地, 有啲就叫我地搞反送中還反送中, 點解要牽涉外國勢力, 係度鬧我地。
當然唔少得會有人影我地相。
有一位中國大叔, 不斷近距離影我地相。當我地派傳單俾佢時, 佢將我地既傳單掉落地下踐踏。懷疑呢位人兄是來自大使館。我地強烈讉責此行為，因為咁樣實在會凝造一種白色恐怖俾我地。

-----------------
希望我地既野，可以幫助和啟發到 在香港 以及 世界各地 的 其他香港人巴打及絲打。
兄弟爬山，各自努力
香港人，唔好氣餒，大家一齊加油!!!!
------------------

多謝

各有各做
依家係文宣嘅好時間

818 和理非 着黑衫 帶gear 保護自己 砂布封右眼
完左遊行入機場

入嚟拎大量長輩圖

————————— 七大訴求 —————————一、徹底撤回修例二、收回暴動定義三、撤銷對今為所有反送中抗爭者控罪四、徹底追究警隊濫權情況五、以行政命令解散立法會，立即實行雙真普選六、要求永不落實「社會信用評分系統」七、要求移除全港「多功能智慧燈柱」

多謝 聲援

感謝支持

在丹麥既香港人
唔好意思﹐搞錯左
自膠

在丹麥既 香港人

感動了遠至在丹麥的香港人

辛苦曬
Take care

81818181818

推

TUI

感動呀

多謝丹麥人

香港人呀，在丹麥既香港人
咁有啲是有外國護照既香港人既